我朋友姓林 就結婚 主題名叫咩好？

男嘅姓林 女嘅姓陳
主題名叫咩好？

年年有今日

我地下次再見!

陳地林

林老入花陳

林村許願樹

林陳聯婚

光復香港
時代革命

林結婚

酒池肉林
肉體橫陳